[1-1] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之湖拓大戰(212)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

聖堂射手開始準備緊決賽

懶到呢仲1-1

等咗勁耐1001都未有新POST~我忍唔住~
CHING們莫怪~

湖成隊打返起係好唔同~
DAME TIME使唔使開足48分鐘?

ac

靈堂射手

dame吹大左

改番title做4-1

變到就好，當年射到熱火死死下

個個都有3

今日啲3分

黑1拓荒

半場LEAD 30分

差3 分81

追住老友打

lbj over cj

又入

he is watching the game

又jr

今日完場150分都似

美帝大燈神
Charles Barkley

共占唔敢射3分 無撚用

Diu Jim

廢老今場好撚上力...
班射手準返佢威力X2

差1分

想AND1

3:1都黎

爭個and1就81
屌咁都唔黑埋俾我湖

兩隊波

湖半埸拎80分，呢個係all star game分數黎架wor memba day真係成隊食晒藥, 有冇人呢個係咪歷史最高半埸record?

勁到

今日kobe 加成

廢老今場好似仲aggressive過上場

講到廢佬會入咁

topic 咩1-1

好似之前騎士定湖人都試過

今日上半11球三分

隔離廠溜馬全場先係攞87分
湖半場攞咗9成

手感好，就真係無計

有無巴打抽Kobe V protro?

topic 真係好撚柒，咩料

For Kobe

james
22 7 3

james撚又驘

Kobe 加成唔係講笑
個個行出嚟擺明有信心好多
個頭又開得好

kobe加持

乜撚野1-1

半場湖最高試過幾分

騎咁勁架咩

有

等小妹努力搶1001

你gay

無，睇中個對係undefeated，一買要買埋另一對，不了

LAKERS TIME * 48mins

打得太出色

人妖?

驊哥： 今日RMBJ精神面貌唔錯

好aggressive, 無之前咁多妹下妹下

比你廢老射都唔入架啦

有聲

唔知邊年騎勇半場8X-7X

DG KCP 百屌成才

卜+屎綠有冇試過同場 10分+

想睇華哥迫害melo

古狗唔吊唔鬆化

湖區好唔得閒

我都係睇中左對undefeated

呢個畫面好熟悉

正係想要全白hornet色個對

big stage 竟然無人睇中

+1

未見過JR入波

騎士依家唔肯定要check ,果陣騎士打james單騎 傳去射3分 好似有場love 第一節唔知幾多個3分 , 定騎26個3分 唔記得了

改圖加雙手就一流

睇唔睇埋下半場好

ma boy

我覺得第完第三節可以唔睇

MCGEE傳乜鬼...自己上啦

炒50分好嗎

OK

Green癡咗？

屎綠都打到咁有信心

DG唔再射3分

訓得

Green 咁慢但又過到人

有無ching有無link
上個post有ching po過 我睇都係lag

會唔會太易玩。。。

廢老癲撚左

foj上身了

cls

Lead 40 分

又steph james==

廢老咩事

痴線...

Kcp快到呢

RMB

占迷全面進場

James痴咗線

廢老串到

Bron time

DAME入10個3分就追返~
IN DAME WE TRUST

廢佬冷血到..

curry

隻種真係立啲 好論盡

LBJ

今日成隊藥檢

Deep 3!!!! 今日第三節尾可以到垃圾時間

試下搵台灣link
我見hupu d 大陸仔個個都話睇緯來

話說佢之前射波，個波有咁快咩？
係咪個spin勁咗？？

之後場場著呢件打啦屌

睇少幾分鐘 又點阿

Kobe 加持

Damn仔累了...

炒成40分

好撚屈

兩個刷鞋仔 邊有咁遠🤣

好冇面

場場著就炒唔起了

Kobe話要睇炒81分

唔可以再著架咩

廢老洗唔洗咁撚串

今場好撚屈

James 著黑色有加成

你個ID名...

廢老要配射手先勁~
而家AD有啲似當年KI的定位~

希望成個第4節都比後備出

下次如果我再開的話改返

RMBJ 個眼神

好撚彩係打拓唔係打Booker

出侍仔

占士8連總決基本配置
一皇+一無差別攻擊手+三射

廢老起手時仲有幾多秒

Ad咁快收咗？

只要有三個定點 一個playmarker 夠入final

4犯

之前腳傷 休息下啦 40分仲落咩

唔洗佢啦 下場再打

Dame同cj

開2-1

10球都追唔返

倒水了

打起侍仔緊要D,出多D啦

拓真係冇哂力

myboy

佢係咪得罪咗vogel

0號仲未過雙位得分

似係

趙敏

AD再穩D就完美

Mc雞真係好多奇奇怪怪柒事

嚟料 有火種！

太易玩

Melo比占激到要爆了

杯了

GG 2球3分and 1

宜家開始好睇 準備打交

倒水咁好玩咩

倒緊水出返AD唔該

話左第三節先現形

放鬆晒

Anthony Davis will not return tonight due to back spasms.

唔通四十分仲咁認真似隔離龍要炒成三十分去下輪咁

就係要炒佢
炒到佢冇自信
炒到佢地懷疑自己

個個都浪射

Dame又傷？

輕敵

收咁貴人工，打得好應份 唔好讚

咁大獲

應該唔係大獲野 贏咁多比佢抖下

是但9UP 個理版抖姐我估..
見佢仲係場有講有笑

佢喺bench到有講有笑 應該hea下姐

最近小弟返丁緊耳巔
其實咁多個女角我係最鍾意小昭
但可惜返咗波屍
而且係幼齒

AD驚傷~冇計~佢放啲剷底其實真係好難守~佢中距離同外線都準過字母哥~
但PAINT AREA的威力唔弱過字母哥

RMBJ 都未hea

屌 希望冇事

贏咁多緊係抖啦
一陣比人一換一仲大獲

白邊個一下整一整 無乜嘢嘅 放心

賽後要講自己有mamba mentality嗎
唔扮下點對得住kobe

小昭有冇俾張生偷偷地破處?

ching有冇livelink

你又岩

古狗d pass掟死人咩

DAME傷咗

占士想係咪刷3雙

垃圾時間先黎睇波..

扮傷 唔係幾冇面今場

再來1至2個3D球員~守得到波就完美~

唉

3比1啦
下輪會對邊隊

RMBJ做咩咁躁 啱啱先睇 唔知咩事

都做處女教主~應該冇破到嘅
更何況衰11喎

雷霆

okc/箭
如果okc隻dort可以繼續鎖死harden嘅打okc都唔出奇

好似一係對雷霆一係對火箭
雷霆應該好打過火箭

Dion

我印像中湖人係會比火箭死亡5小食住

侍

今日寒冰射手打成點

差20, CLS

終於出侍
不過點解JR > 侍 唔係好明

侍仔來了

得分爆發力勁啲

jr拎唔到分架喎

但係仲未爆過

咁多T foul

猴喺度刷籃板數據

唔通話load management 搏屌

定係學pop: too old

睇到MELO真係好嬲

贏得廿分多啲ad已經打卡落場

做乜9 MELO

好心拓就讓返個位俾我地塘鵝喇

Melo

似係屌白邊睇波

可能Jr知阿奶啲打法？
所以出佢多過待仔

侍仔真係好有信心

可以留緊力打火箭

神經刀呀麻
一爆係冇人守到

JR做出手, 同佢真係做下傳波依家
DION 要出手要自己打, 如果唔係浪費佢既時間,
DION一上場基本都係佢交貨
打第2,同第3節尾就最好

出jr 可能因為佢拍過rmb ， playoff 經驗又多d？

因為LBJ 保佢 兩個老死黎

冇人守到外線~
但係五小啞火等於仆街~
攻唔入內線~冇籃板
PJ雖然守到RMBJ但係守過半場就頹皮
冇計...廢老打到35重係體能王
呢隊死亡五小打湖人無乜缺點~但係體力頂唔頂到係問題

感覺佢地冇咩計傾

不過如果好似第1場咁 拉極都拉唔開比數， 就好需要侍仔出來

咁一早出咗局啦
復賽打到成舊屎咁
常規賽好似冇贏過湖人
胖虎咁撚重要打咁高強度既季後賽分分鐘又大傷

古

A new Lakers playoff record for 3’s made is now 15, after @kylekuzma hit his 4th tonight. They set their mark of 14 in Game 2. Still 10 minutes left tonight.
新record

印象中古打箭成日刷到分

禿古救左侍

古4/6 3分

白邊俾猴雞姦

佢防守 個意識係好少少
X Switch 延遲換防
呢D企位 由騎士開始夾RMB
不過身體退化左 俾唔到壓迫人
個個係佢面前射入

佢打法 都算肯分波 雖然動作好7
待就偏向 要佢持球進攻
兩個大佬 打得順
咪唔洗靠佢
Game1.2湖都係靠打防守
保守既話就唔出待

問題就係五小好難啞火
因為5個都射得
其中2個係無火都仲有其他
唔似湖人咁
籃底無攻擊力
得4個
ad james係爆內線
外線kcp 同靈堂射手熄火就收皮
因為人地會夾內線

猴禁區放題

今日煮應該有得出啦

任食咁

lbj當年隊騎好似23球 當年jr防守仲未咁慢

waiters 可以自己create shot 已經值得出

古神

勁到痴線 好過jr

古狗wide open 3差不多入硬=.=

lakers嗰邊d play by play 有一半都係猴一係rebound 一係2 pts

白邊

侍仔係咪偷左猴個助攻

想睇廢老VS夏登

已經16個三分
又要破紀錄

轉頭起locker room郁柒佢

就咁睇依幾round，完全唔明點解之前waiters無得出Jr有得出
差天共地

嘩屌收埋ad同廢老 古x侍x猴 已經打撚殘左對面

可能雷呢

猴刷分

對面冇左lillard

朗度打鳩波叔

真

尊重下喇
你就狗
狗狗禮志

因為對面淨係得lillard*

放棄了，拓

收聲啦偷食狗

對家條邊當垃圾時間打 冇諗住出力

未打之前又吹到黑8 咁黑8就唔洗做第8啦

cook終於有得打波

笑撚左

dllm Vogel Waiter 勁撚到

Danny Green仲準過女人
女人真係好癈

侍啲防守好過jr啦屌vogel

連drug dealer都趕住交貨
阿煮同jr邊有機會出

PG13%

猴bully得好開心

單防就係
換防 補位
其實JR好少少

佢搶晒

拎冠軍射手同個怨婦比

古啲防守真係進步左好多

JR係神經刀, 我覺得轉防真係好D, LBJ就係等轉防果陣成日走出黎偷波

假B仔 家下冇咁似B仔

聽朝有無人睇luka game 5

個人覺得2-2嘅game 5刺激程度等同game 7

女人年年一輪遊 唔好笑佢啦好冇

猴挽波

古嘅防守快左好多on.switch

收猴下字母弟啦

Hi

字母弟連衫都無得換

On active list?

唔出MELO 練下波?

雷呢個陣打湖人都係等比人屠反而覺得火箭打有機會贏 利申雷迷

dubley 好L型

雷停好撚準

火雷都應該...係睇HARDEN架姐

雷4:2箭 confirmed

唔知 或者出devonate 黑條 收猴就得

Ad 18分鐘打卡

上場見佢地著教練個d白色衫，波衫都好似無著

好多 T

傷咗呀

我唔係支持佢出jr
見佢打波都柒柒地
但防守都有體系
出jr佢都唔係守唔到人

但係jr夾過LBJ
果個防守form
待就有少少生疏
教練諗法係唔想破壞個體系
由其頭幾場 係保守D

AD出咁小係傷左定休息？

輸左第一場...仲唔尻縮咩

Jr can’t score

湖16-1 let’s goooooooooo

JR 冇入過波

jr 自己唔爭氣

輕輕撞親下 無事嘅
本身贏得多 可以休息下

jr退休未

感覺侍仔幾夾猴

POR仔個44號幾靚仔, 好似顏過JAMES, 過LAKER啦

傷 下場都唔知出唔出到

點解咁多連登仔撐RMBJ隊波

就算我幾鍾意AD同Rondo都好
我都唔想RMBJ贏波

拓荒者不攻自破,唔出都夠打啦

叫做隔扣過字母哥 block過James
不過Knicks養得唔好，無乜發圍

JR tie Kobe playoff 3

我藍都唔鐘意占屎

JR Smith tied Kobe Bryant on the all-time list for playoff 3’s made just now here on 8/24, which will surely be meaningful to Smith, who spoke glowingly yesterday about how much he loved and admired Kobe.

乜撚嘢叫RmBj隊波?

依到湖區WO

JR 搖晒頭有啲心up..

ad 玻璃到 撞一撞就傷

任jr射都射唔著

咁睇佢防守都唔錯, 練做大鎖,射下3分咁, 應該2千萬3年OK啦

贏緊23分..

JR原來都35了

LAKER今日跟本係到計緊8 同24既數字, 玩2K咩

jr幾時先擲返6

Kobe week 嘛，咪比佢哋用唔同方法懷念下囉

假B仔

唔撚好搞笑 垃圾種係垃圾時間先扮識打波有鬼用咩
平時上場拎波都手震
最睇唔撚起呢啲垃圾時間前0分 完場刷到十幾分嘅垃圾
底薪都比多咗佢啦

好似好難 感覺上佢有想法 但副計跟佢唔上

係 垃圾嚟

對面真係唔撚識做 咁樣都要入個球2分

今季仲差過之前 而家垃圾時間勁好難做標準

屌你老母，原來你條撚樣藍架？

雷霆始終冇一個合格嘅3號位守RMBJ贏到火箭今季已經收貨

有心無力

好熟？

第二輪有西書好難講

乜撚野好熟呀仆街？屌柒緊你呀傻閪

始終年紀大
又一段時間無係呢個地方打波
副計無咁易跟得返

而家真係希望班主力唔好再傷
傷咗真係搞不撚掂

咪認親認戚啦好肉酸

占無傷打落去會唔會真係比佢刷到40000+10000+10000

原來你精神分裂，攞白卡就收皮啦院友，睇乜撚野波呀，屌你老母臭閪，正一廢柴

好多隊都無人守到JAMES啦

屌 真係憎佢份人還憎佢份人
今日上咗身咁
一著Playoff mode唔同晒

你精神分裂？做乜亂吠

下場即傷

好多癲佬

梗係得

屌柒你咪屌柒你囉，你藍絲黎架嗎？你認既。你應該慣架

Rmbj有撚隊波。
放心，呢到冇傻閪太監

姐係點

咩係藍絲食唔食得

屌你老母，你咪撚縮呀！

兩個傻閪癲撚完未

已封鎖會員 射射你的愛

要嘈自己躝出去嘈啦，唔好阻住我哋討論

之前比我屌柒過？

拉垃圾post

屌你認左藍，而家又縮，算鳩數啦你

我正常過你

姐係點唔明

playoff唔計喎

上年傷咗半季，未必有了

癲少陣啦ching

個名幾撚耐冇見過

之前無波睇無上水

我都覺助攻籃板應該得
40000就難啲

係咪錯頻啊CHING?

係WO, 唔記得無西書

點解唔打既

傷咗

想買今場件波衫

要champ 真係睇三分
射到38%左右應該贏硬

三個hof 內線加個7尺中鋒
禁區根本屈唒

有冇人知kobe件波衫係唔係只會抽一輪？

過到艇再講

PG再係咁艇真係有啲難過獨行俠

ad dwight kuz?

呢個post笑死

好人好者會唔會有人買屎綠

知唔知邊度可以買lakers black mamba edition件波衫？

等炒家放

一定炒撚到仆街

艇過到再講

Except 24號，仲想買1 號同14 號 （without name tag ）
唔知有冇

得呢4件

number tee如果可以比人custom就好

收到風啞仔話好攰唔想同班廢柴打波
牛4:2 confirmed

AD D39 Kuz，剩低嗰個應該係McGee

想要KCP

官方因為今日球layup出咗lbj jelly layup嘅片

但jelly唔係講緊正面去，騰空hold一hold，再下手chok重西先係叫jelly咩？

我仲諗緊邊個係第3個

邊度買？

fanatics

nba store soldout晒 仲有邊到有

食炒價算喇
我知嘅話我都唔會同你講

呢件炒我都照食咖啦 真係要有

唔係要抽咩，利申reg咗希望唔會太多人抽

會唔會大諗頭左

抽就實抽 吹晒雞班晒馬抽 但講真呀 抽咁撚多次nike都知唔撚會中

點解Nike唔印多幾件

炒價太貴的話我去買件黑色city算

屌d貨根本比曬自己友

X2

作為同市，都想大飛入下一輪。我自己就幾期間Lal vs lac 個match up , 新仇舊恨一次過清
希望聽日當值讓下大飛

我湖 唔夠打

呢d 垃圾俾共狗粉絲清除已經ok

會然都有haters

想睇luka-.-

LAC易打過當值貢多= =

真==

湖人除咗今場今季仲有冇一場三分有44%

Portland's Damian Lillard has been diagnosed with a right knee sprain and will miss Game 5 against Lakers.

有咩舊恨

等打雷霆/箭

美斯單野
再睇返我湖 係kobe職業生涯尾段同kobe 簽頂薪合約到退休

商業社會湖人真正有人情味

想問下會員nick young

雞塊揸住咁既陣容比jazz 吊打係咩玩法

古學野未 呢啲先係360

Gary Harris同 Will Barton 2個原starting 5都傷冇打

我小氣種姐

針對大飛球員 rather than 球會

如果我話Murray係現役no.1 pg有冇傻鳩會反對？

同梯最強球員

Ball 先係==

Ching理性球迷又識波
Follow咗

如果我話nick young係現役no.1 傻鳩有冇湖撚會反對？

唔反對
但波仔要練好射波先

優鳩先係

既生瑜 何生亮

其實都只係kobe 一個

沒人反對
通過

Deng先係
冇打波仲要出人工養多佢幾年

啞狗 d 中距好撚屈
反還反，但真係好想要啞狗

佐治真係好撚完美。。。
好想要。。。。

速龍想拖時間比lowry抖

要梅利好過

要梅西好過

好勁

班傻西2:2就燈到佐治出咗局
冇機會調整咁

點撚樣守佐治同啞狗

D Pull up 好舒服

好想要佐治

LUKA好撚慘成隊得佢識波

lillard唔打，湖人穩陣啦。

細魔踩d77隻傷腳，dklm

好撚陰濕仲有個harrell都仲未罰，果然係blm

留力打火箭

侍仔應該可以出多d喇掛

西決先罰

啞同女認真起黎 ，真係好難守
希望豬仔 同最強23號 放水我湖

搞笑？豬對住AD 猴有得揀放唔放水？

黑哨

可直接睇 1'10 ,打到ad變傻仔

wow
又有件nigger比人射死左
成班nba niggers又想射波罷賽

唔係真係俾奶共占MVP

姦到豬仔跪低含撚

老屈ad無左個dop

AD都係多高啤13分😅

候選人方面真係得愛北京同字母哥大啲，而且當值常規賽中段傷咗....如果唔係機會大果個係當值

cj都可能唔打，可以留力了。另外咪睇少波叔，隨時反火箭米。不過理想係打雷霆好過火箭，火箭真係難打，雷霆易打啲。

屌你會唔會差咁多呀

Leaked votes for MVP
正常都字母拎
共占黎左湖之後都開始無人關照佢

小圈子選舉我唔會承認
有本事就全民投票

咁字母拎mvp好正路

強如kobe就係因為同傳媒搞得差先攞得1次咁大把，支持全民投票。

米癲，一人一票既話
Ball lor b 輪住拎啦

全民投票只限美國?
但一定好唔準...
例如我迷波叔... 我就叫哂一班唔睇波既親朋好友幫手一齊投佢
咁樣只會愈搞愈衰

係咁會變左all start 投票
如果贏MVP, 應該要加入閘門檻

有無ching有抽kobe v undefeated pack

聽日就confirm第二輪了
希望打雷霆，火箭太撚茅

我

火箭vs湖人每場要打4個鐘

要射九萬幾個罰球

有無人中咗？

LAC 怕金塊定JAZZ 多D

塊

廢老勁到可以拎mvp就唔使成日係度比人反啦

香港有?

塊打季後賽咁耐都好似未入局咁

好似26號內會收到 sms?

Report: NBPA in Talks with Players About Possible Boycott of Playoff Games

The National Basketball Players Association's executive committee is discussing the possibility of boycotting games in the wake of the shooting of Jacob Blake, according to Yahoo Sports' Chris Haynes.

"An assembly, organized by players who are emotionally traumatized by the latest police-involved shooting of an African American that was captured on video, was held Tuesday night at Disney's Coronado Springs Resort, sources said, and there were multiple conversations about what actions could be taken throughout the day."

Some players have reached out to the executive committee to say they aren't "in the right frame of mind to play basketball," Haynes reported.

好波
停多次牙笨

借個位黎呻下春,
好掛住高生

寫係咁寫 但無乜消息有人中

屌你老母 真係唔想對lac 又茅又黑哨

要成皮野買對波鞋，接受唔到

估到實有啲仆街喺度炒

Diu miss咗去抽......

鹿罷打，湖隨時都……

即管睇下奶共占點出招

湖係唔打就早少少講唔該

9成9唔打

箭同雷果場講咗唔打

係咪過左簽籤

3場都rescheduled

真係麻撚煩。。

幾時抽㗎...乜唔喺nike官網到抽咩？

班力家真係麻撚煩
咁關注racism 幾時出嚟抗議harrell歧視白人?

屌你老母 個黑人死左關你班黑鬼咩事。 屌你仆街公鹿。

打波你就打波啦 你罷賽都唔會光復blm架啦。罷一次又無謂,一直罷落去 要咩結果你先打 根本比時間自已休息

本身香港咁樣我都好尊重世界各地protest
但早幾日有條力加笑尻白人原來就唔叫種族歧視先真係意識到呢班人真係好撚偽善

成日打住被種族歧視嘅旗號周圍蝦蝦霸霸

你叫人white boy就得 人叫你nigga就好似殺你全家咁
嘩 講完say個sorry當冇事發生 咁掉轉班白人道歉睇下你班黑鬼接唔接受

好撚噁心
既然反種族歧視 自己歧視白人黃人果陣啲人權戰士死晒去邊呀？

事實證明咗 共占奶共係可恥
但其他球員都好唔得幾多 雙重標準 扮撚晒嘢

Trash talk涉及racism = not racism
掉調轉頭d77比人收到音佢講black boy 應該第二日比班黑鬼買起咗

但早幾日有條力加笑尻白人原來就唔叫種族歧視先真係意識到呢班人真係好撚偽善

Agger
NBA is a joke
準備去quit L咗個league pass算 由得班黑人自己圍爐

一就一開始就唔好開
打到一半先嚟罷賽好似玩咁
成件事完全唔respect全世界所有觀眾 同埋白人 黃人

快艇已經唔係冇波品咁簡單 細魔啲冇心動作PGPB把口已經冇屌 屌佢地又會比人話針對快艇

問題依家係種族歧視喎 喺NBA喎 聽講好嚴重!?

點知比我有個重大發現

頭先通頂睇翻啲條文 原來被歧視只適用於黑人球員 其他膚色球員遭受侮辱性語言只係球賽一部分 太過份的話 只需要道個歉就唔會面臨任何懲罰

Undefeated 嗰兩對去佢香港個網抽

不如直接完季喇
直接開始傾轉會
嚟見工屌鳩我湖管理層冇黑人

香港undefated係i.t架wo

係 所以冇抽

俾咗個champ我湖先搞其他嘢

樓上仲有人認自己有抽為左老大，奶i.t又如何！

5:00 開始，連講野都唔俾人講

屌啊...真係唔知 冇抽到添...

屌佢地老母，死炒狗

BLM真係BLM，其他全部扮唔知

全部唔打 等lillard好返

不如取消啦

英文麻麻
特別係疊哂聲聽唔清
淨係聽到barkley想講cant double standard就開始狂疊聲
佢係咪即係正常人
想講如果掉轉白屌黑就唔係say sorry only

係， 其他幾位一路為harrel 辯護
跟住佢想講佢地雙重標準，假設係個白人講n words......

跟住即刻俾人stop , 唔俾人講野， cls.
youtube d comment 個個屌柒佢地double standard

而家nba 真係偽善到痴撚哂線
成班垃圾左膠
果然good time creates weak men

巴克里呢D先至係智者
思想清析

仲有cj同collins

有埋阿叔

真
罷賽係一種可行既抗議手段
但又一次幫d身有屎既人死攬醜唔撚醜

Adrian Wojnarowski
@wojespn
·
9 分鐘
Before a packed room of teams in a hotel ballroom at Disney, the discussion is centering on whether to continue with the playoffs -- or end the season, sources tell ESPN. So far, there seems to be momentum not to play the three playoff games on Thursday, but nothing's decided.

真係有傾完季

人地nba 燒左咁多錢比班黑鬼搞po 佢地咁樣做9人

其實個句嘢唔係racism

love同jj reddick都表示white boy其實無去到力架個種程度，加上playoffs只係大家互相嘴炮

美職班黑鬼仲踢緊波

with no power so that's not racism?
笑話黎
話你black boy or even nxxxx但我俾你繼續打波
我冇阻你打 我又冇禁住你 睇下點
講完唔笑先好野
個腦一啲邏輯都冇

btw 又咁講
我認同nxxxx呢個字本身都唔應該講
亦真係有好多黑人係因為膚色受到唔公平對待
但都唔代表可以咁樣double standard囉

啲偽善黑鬼真係好撚柒煩

930之後嗰d停晒啦

唔講比人開槍打
連射7槍我覺得真係有啲過份
除非個猜佬槍法奇差
但整體社會上而家係有啲逆歧視
如果掉轉唔係HARREL講而係當值講...
當值而家應該跪地求饒緊

因為力架代表咗佢哋做奴隸同被歧視的悲慘歷史
傷害到民族感情
但白人冇呢類的民族感情可供傷害

真
唔好再幫白人老細做嘢了
自己搞個黑鬼經濟圈做內循環啦

湖人快艇已投票結束整個NBA賽季，LBJ已退出會議

其他球隊都話繼續
「民主」制度下 佢地都要繼續打啦

笑死
FOJ搵夠過世，依家夠鐘呃光環

堅持唔打咪直接出局囉
咁傻鳩既諗法都諗得出

Kobe 仲在生 一定唔讚成罷賽

轉做網隊fan算

Nike派彩未

罷賽應該唔會
可能要fight for the black

不過會唔會好似一般嘅朋友咁冇腦就真係難講...
講真 真係唔敢寫包單亦唔敢期望

聽日先派

仲勁過武漢肺炎
射1個就罷賽
之後再有同類事件發生點算
班黑猩猩應人工, 天價轉播合約應該要調整下

屌你臭奶咁撚唔想打去做民兵啦 下年咪撚再留係到搞住隊湖
屌Morey就大大聲

Woj話今日唔係正式投票
仲有希望嘅

想中波衫

唔撚係咁樣Spin架，白撚痴！

今日波衫同黑金色派

我冇收到通知 姐係唔中

25號截，3日後派，唔係聽日？

下季有可能停擺

交鬧鐘睇波先無打

Barkley 咪講得啱
你咪試吓當值講句black guy

呢件事唔關有冇個字威力事
而係你既然要做到真正平等
就要2邊行為一視同仁

你地既然帶頭唔比講black
咁要人尊重你 你應該尊重返人

如果唔係你只係偽善雙重標準
要嘅唔係平等 係特權

班友今次做多左
拎光環拎上腦
個目的同手段完全唔相稱

班猩猩玩完未

自己羅黎
垃圾共占

湖人同快艇退出今季季後賽，阿奶玩夠未

佢係燈咗啲
但算正常人

Blm都冇跟車好貼個隻

成個nba 都好偽善

罷到完約
直接續AD + 搶Dlo/Ingram

直接TRADE走共占啦
呢條友信唔過

不如退出NBA 啦 foj

屌你老母死廢老真係食屎大

兩個少煮回家

死黑鬼麻撚煩
個知收哂錢又唔打波
唔該嘔番哂啲人工出黎

foj 呢d 偽善

B ad lor

開頭話支持提前復賽，而家直頭支持今個賽季結束，阿奶你真係掂啊你。

跟本係RMNBA
唔係只係RMLBJ

NBA做既衰野仲仆街語LBJ
係連登鐘意雙重標準
LBJ就話奶共反佢
其實成個NBA包括球員
都有奶 係得兩三個發聲
你話有球員冇出聲奶
咁大佬出左聲
佢地咪唔洗出聲
係背後跟住奶
你唔見佢屌完莫雷
冇人反佢 仲成班同佢
攬頭攬頸

Free hk就唔得
BLM就大曬

屌你老母啦FOJ, 黑人就係人, 香港人就唔係人

呢條撚樣根本就CAP水
雙重標準
把口講想爭冠 無啦啦又話唔打
睇死佢驚輸都仆街 無撚用

NBA真係垃撚圾到仆街
成班偽善撚左膠

咁佢係nigga sure care 死nigga

仆街死沾狗將政治帶入運動
但一年前就話not educated

啱呀，係香港人自救唔到，先周圍求人地幫手，唔幫就奶共，惡過狗
唔係事必要幫你架嘛，係都救自己人先啦

未撚on9啦
親疏有別都撚識？ 屌佢對國內既種族問題雙重標準已夠，拉埋香港落水真係好撚倒米。

我認同開槍個位涉及佢地啲一直存在嘅種族歧視架
不過你唔好淨係呢啲位先衝出嚟扮人權鬥士囉
噁心到

簽你返黎唔打波?

冇波睇，另開戰線。

想知大家點睇： 美國黑人係國內，算唔算係雞蛋，而白人就係高牆？
引用番 村上春樹的雞蛋與高牆論

//高大堅硬的牆和雞蛋之間，我永遠站在雞蛋那方。//

基於呢個原則，班球星種族問題上既雙重標準其實錯唔哂？

LBJ 分離式斷四肢未

所以bLM已經臭撚晒朵囉

不如分返黑人國家 同白人國家 美國佬唔好再咁左膠

FYI

Kenny Smith扮咩姐 racism is not racism好未?

聽日又唔打?

係lbj話取消咩

好似係laker 同大飛 提議咋wo

係咪get錯

仲開緊會

明白佢哋想罷工， 但lbj 唔好出糧同埋無冠，無野架

Lbj 同啞仔提出話直接結束今季

“我不會去對某些事情做出反應，只是因為我應該(做出反應)，或者說因為我自己本身是一名非洲裔美國人。”Kobe在採訪中這樣說道，“在我看來，那番爭論毫無意義。作為一個社會以及一種文化，我們希望能夠進步。但是，因為某件事情是發生在一名非洲裔的美國人身上，我們就應該立即去維護他嗎？你是否想談論我們整個社會到底取得了多大的進步？好吧，我們整個社會確實已經進步了，但是不要輕易地去維護某人，只因他們是非洲裔美國人。你需要坐下來傾聽事實，就像面對其他事情一樣，對嗎？所以我不會讓自己參與進去。”

當年Kobe講完比班黑人屌到仆街 包括NBA班友
雖然最後都要跪低

你真係not educated

人地kobe意大利長大，又有錢，佢睇野角度正常好多

feel到湖人班球員唔想停，係LBJ一個人撚曬成隊

係個球隊 ,大部份球隊都話打, lbj係個zoom都走 唔撚傾 。 你係咪覺得人地用佢兩個張相就係佢兩個講咁搞笑下話

星期二11點截
截左3日後出結果,姐係聽日

最快幾時知停唔停

包括LBJ在內的一些人對雄鹿不事先溝通就罷賽感到沮喪
抵啦，又要夾硬話支持
垃圾Nigger

無人知 等侵講野。 睇佢識唔識講了

Sources: Lakers forward LeBron James and Clippers forward Kawhi Leonard both spoke up in the players meeting Wednesday night and were adamant about not playing the rest of the playoffs and they wanted change. The players will have another meeting at 11 am East time Thursday.

equality 根本應該係咁

廢老同啞仔口裡講唔打,其實係想拖時間抖

湖人想拖到WB好返
快艇想拖到Por仔好返

無意撐占 但香港人唔好淨係屌共占
根本成個league都係咁

都有人講LBJ咁撚嬲都關不滿公鹿自把自為事

佢地影響力源於NBA NBA唔打 佢老母撚識佢咩

繼續打先係佢地嘅影響力

george hill帶頭搞事

仆你個臭街LBJ

拎完個冠先嘈唔撚得咩

一路打落去, 可以一路跪地丫MA. 同埋多D時間見記者

有冇source?

Trayvon Martin事件

中左Nike 對 big stage有無人香港有幾多對

多過全白Air Force 1
原價同你要咗佢

想中打錯

Kobe 未公佈結果？

大家覺得三對Kobe 鞋邊對型？
我覺得黑紫難襯

聽日

我覺得黑紫係最靚同最有湖feel

上咗轉hupu
LA 2隊變咗聯合軍一齊屌公鹿

今日係派波衫同黑白金色

聽日，星期二截，官網寫三日後派
當然nike提早派彩就冇得講，有人中左未講聲，等我地死心

中左仲上黎講收負評

但你上身要著波衫波褲喎
長褲 牛仔褲都難襯
點著好？
定係擺係屋企供奉算

最理想係波衫波鞋一齊中
搭條短牛淺色
搞撚掂

邊有可能抽中哂咁多樣
btw 我遲左 抽唔到波衫同黑白金鞋

想要波衫only

唔知邊度有得睇結果

Nike個網

抽中一個都難啦 dun ff too much

波衫咁平 一定最多人要

feel到連登仔想你快啲出故

抽咁耐正係中過對唔想要嘅Jordan 1 non-gragment royal blue

Big stage

屌 拎埋個冠先嘈啦屌你老母

呢d大環境嘅嘢，邊個唱反調邊個死，無個owner夠膽反班球員

班綠葉同底薪最慘

反而draymond green覺得應該繼續打

me刀5中

Mini-Movie: Lakers Remember Kobe, Dominate on 8/24

我潮 d pr 真心做得好好

我都唔中

唔中

唔中too

有冇湖區手腳抽倒

唔中
Btw知道根本冇可能中

從來沒我份

會唔會係未正式公佈結果呀
佢話28號嘛

唔中

溜馬炒左Nate McMillan

水鳥係咪要搶

唔中...

湖搶做助教得唔得，Kidd肯定走架啦

以前啲minimovie好睇啲，入bubble之後少好多footage

岩岩開完會 決定復賽

班nigger唔係好威架咩

陣間有冇？

陣間冇呀 美國時間星期五先復賽

The NBA's players have decided to resume the playoffs, source tells ESPN.

咁快縮

成班偽善撚

1點先去官網
已經唔俾抽

我好想佢地無限期罷賽 作為職業運動員唔做運動俾公眾睇仲有咩價值

唔中tooo~~

請問下場湖人波幾時
我要提醒自己罷睇

講就講星期日，但傾緊可唔可以改聽日

rmbj 柒到

Woj
There is still a discussion ongoing among players about the timing of a playoff resumption -- with an expectation that a Saturday return of games will be finalized later today, sources tell ESPN.

仲有邊到有得買件黑波衫

食炒一定有架

利申：抽唔到，亦唔會食炒，買件黑金number tee 算... 屌你nike

boycott一日上報之後又復賽

唔係著既話,青年版照殺啦

黑金number tee 有Kobe?

冇，買件古狗咋...
搵曬朋友幫手都抽唔到可以點...

grp都冇見到人放懷疑根本極少人中

有冇計trade左lbj，而家搞到湖都柒埋

難d
Nigga界佢大晒
今時今日Molala trade佢應該會俾人燒場

第3年開始有no trade

NBA 力架聯盟 有乜可能

curry諗住用佢細路嘅名額入bubble
希望唔會一入嚟出翻去啦

全球都極難買，肯定細貨，Nike

佢入去做咩

扮細佬落場打反cup艇

想搵件黑 city edition, kobe可以去邊搵

臨退休個年買咗件Hollywood night(?)嘅黑色短袖波衫
當有件黑色頂住 呢件咁樣點買到

有錢好容易

炒撚到5000，on9

on9

On9
5000真係過份左

岩岩見到有$6000添

好在早幾年買左呢件,不過前後都24黎

....WTF?

今晚00:00 開波? 我有冇睇錯

我聽講係香港時間禮拜日
但我都唔sure

今朝先發現原來中咗件黑 city

原來DAME返咗去波特蘭驗傷
咁輸硬

佢都知輸硬

出唔出到都輸硬架啦

係米即係今晚凌晨1200打

咁突然
佢哋通宵開完會 唔使抖咩

【Now Sports】NBA季後賽連續第2日賽事取消，不過繼早前ESPN報道指球員決定繼續賽季後，再傳出賽事將於美國時間周六（香港時間周日早上）恢復。
侯斯頓體育記者Jonathan Feigen引述知情人士消息，已取消的周三賽事將會安排在周六上演，當中包括公鹿對魔術、火箭對雷廷，以及湖人對拓荒者的首圈賽事；而原定周四上演的比賽，則會安排在周日舉行。不過，NBA仍未有任何最新賽程消息，預料要到周五晚才有正式官方公告。

Espn出好似6半湖拓 9點箭雷

Keith Smith@KeithSmithNBA·1h
The NBA just released practice schedules for today for all 13 teams that remain in the playoffs.
As expected, no games today. Scheduling for the rest of the week is TBD.

nba 都出咗statements 今日practice

NBA官網數據統計顯示，湖人球星凱爾庫茲馬今年季后賽的防守實力突飛猛進，在庫茲馬的直接防守下，對位的球員一共30投8中，投籃命中率只有26.7%，而面對湖人其他球員時，他們的命中率高達44.6%！

防守勁過波狗B狗

呢兩隻咁閪癈你都搵我馬黎比較

d反古窒息未，peak season完上水未

dpoy got robbed

AD 1st
kuz 2nd
antxxxxxxxxxxxx 3rd

Kuz 我知邊個，
但湖人球星邊個黎

我湖2當家都唔識

但廢古都係無正選打

咁牙禿呢

你好難想像 湖人既命運係落係kcp同聖堂手上
只要佢地2個食屎
湖人就收皮

mcgee

擔心ad好過啦

ad收皮都拎到20幾分
外線收皮 rmb ad壓力大增

咩size

有冇人知聽日有冇波睇

香港時間星期日先有

Resume on SAT 應該係香港星期日先有得睇？？

por又傷

Lateral Meniscus tear... molamola

玻璃得過份
又高又瘦
下份約點算

Google完先知簽咗5年大約 + bird right

all in 077 la diu

消息人士透露，當她在解釋相關數據時，快艇後衛Patrick Beverley唐突地打斷她，表示自己不同意她的邏輯。Roberts和氣地重申這些數據就是球員們可能會遭受的損失，Beverley再次打斷了她。

消息人士透露，Roberts禮貌地詢問Beverley，自己能否繼續發言闡明觀點，Beverley回應道：「不，你的薪水是我付的。」

消息人士透露，這番對話造成了兩位工會領導人Chris Paul、Andre Iguodala以及其他人的一片嘩然，他們參與進來，告知Beverley他們不容忍出現不尊重人的行為。

邊撚個係Roberts?

球員工會總裁

next yao ming

擔心AD 傷就真

AD傷係都市傳說嚟

事實上佢跟幾季係極少大傷，通常都係傷小小休一兩場

正常，掂一掂都訓低，永遠身體對抗後出手就會訓低，你睇吓另一邊係籃底嘅猴同my boy就知，明明個人咁坐但下盤咁軟

簡單黎講就係soft

晚晚屌閪屌到腳軟姐

古仔晚晚屌閪 一樣甘clutch

又燈

你準備燈9三波

自從進入到季后賽以來，湖人隊的防守端表現可圈可點。根據數據顯示，在目前季后賽球員防守榜單中，前六位的球員中有4位是湖人隊球員。卡魯索防守效率為78.1；庫茲馬防守效率為79.9；多爾特防守效率為90.1；濃眉防守效率為96.2；西亞卡姆防守效率為96.3；勒布朗防守效率為96.8。

排隊同古道歉未?

拓又唔出一個，不如我湖都讓隻癈老唔好咁殘忍啦

rmb防率最高

3場食住melo

咁叫讓？
唔出AD or 古先算

rondo係咪都唔出

AD吹撚大左

冇DAME?

點解個時間表每次都寫9點開始
但實際上係9:30

傷

美國佬慣左遲到，美職都例遲15分鐘

冇DAME 唔洗玩啦
大炒佢

每次輕敵都輸

AD 手順已完

要睇球王KCP順唔順

對面得9個人

對住d廢隊，3分有2成已經夠贏

CJ

唔順

KCP 又冇左度氣

臨開波先話想搵人黎換oladipo

叔可否唔好打高章波

Dg 隱形人

rr9 出嗎？

kuzzzz

Kuzzzzzz

JR進來了

AC 真係吹大左

face to face 甩波
屌你ac

Melo jm9

佢一key耐d就見底

rr9 又冇換衫

啲傳波廢到

3-4 了

阿叔搞乜？

完全冇做KEY 既材料

好心交個波俾馬仔key la

今日有啲hea

不嬲要佢自己帶波組織係廢

湖打緊乜

咁既陣都出到s9m 侍仔究竟簽嚟做乜

出jr 笑死

湖下年真係要簽個好小小既PG 番黎

講左咁耐點解jr仲會有得出

Rondo

拓投得降未

侍仔真係哭能左
打隊冇dame既拓出廢老都唔出佢

又傷多個

冇埋白邊 可以出dudley 未

白邊串魚蛋？

使唔使借字母弟俾對面

比住係kobe
屈一屈繼續打

占狗

笑

燈撚夠AC條垃圾未

禿勁到

叔要搭占狗先識打波

JR

jr

Ingram.勁撚到

JR想點？

jr躝啦

jr lan

Jr次次都要懶無辜 屌

jr好柒

又係JR

垃圾jr

mario廢撚到傻

假B仔 個樣扮夠B仔未

AD 會唔會又扮偒唔出

左一 ？

個白人廢到傻

扮勁最叻

咁樣俾人追番

有無ching有link xyz窒到仆街

扑柒過廢老架

已經係生涯最高峰

點解猴無打嘅？

第二節先出是常識吧

傻西jr

simons樣似b,成個氣質感覺就似羅

Jr

JR柒到CLS

on9 jr

屌你直頭成個人企撚咗出去

Shaqtin a fool

jr 你收皮啦

Dns
形容得好中

jr 又take野

點解goaltend完之後係我地波

企邊啊屌

笑撚死 一秒玩幾耐

JR食屎啦

jr真係垃圾到一個點

羅型好多囉

果1.1秒玩撚左半個鐘

jr條友真係唔識㗎喎

對面掉出界

丁尺醒未...瞓足2年...
成世都咁ON9

佢要黎守lbj架

Jr 又黎料

猩猩講句yeah都大聲過人

jr垃圾

是

出肥仔waiter好過啦

正~出幾份糧
出湖糧又出拓糧
晉級又可以出火箭糧

Kcp

Kcp 勁能到

樣黎講羅係型既

不過真係幾睇好simons

猴

突然之間唔記得左羅當年個trade換左d乜

brook lopez

pnr防守差撚到

melo d pull up靚到

佢尼個位射好準

啱先嗰球有當年嘅味道

頭先拓有條友上籃嗌and one勁大聲
連球波都冇入

少左個dame 都拉唔開佢地
早d打完早d收工啦

古仔今日狀態麻麻
噚晩屌西嚟？

冇會然都比拓連4球3分

還好啦,kcp就麻麻

換黎湖區分家

同埋換黎今年既沖冠隊伍

可摸以出屎綠
想睇佢帶左條女入去做唔做得番聖堂

d防守做乜鳩呀，散步

湖人既playoff強度

屎綠黑人定白人

唔識破zone 真係笑話黎

對面球球入

以為睇緊兩隊入唔到季後賽嘅喺度打緊常規賽最後一場

Cj究竟傷撚左邊到 扮哂野

melo勁到

好唔專心

甜瓜有嘢睇 搏老命表現續下年

Portland 啲三分準到

呢場睇到拓可以賣會然換大鎖 進攻唔需要會員

成隊拓準撚到傻 純靠射波

Hea完未 好似睇住黎打咁

手感隊

Melo重回癲峰

melo如果黎左湖應該變左唔識射波跟住灰到退役

佢份約咁大 可以換邊個

Ad又開隱形mode

ad同佢老豆好似樣

古狗屌你老母

古狗

古狗屌女屌到冇力打？

又追番和

好似冇乜精神

03互爆

咁都追平

其實係BUBBLE 入面有冇女屌

對面67% 三分都係打和 拓啲防守真係天下無敵

糊人隊個Stacey

防守ok嘅 進攻可以搵翻嚟 防守冇

你睇奶占打到球皇咁你就知仲有個底比候活屈

好想拓贏同望級，拓好撚熱血

睇黎又係占士咬住然後ad收割既劇本

好無王者氣勢 明明可以一早game咗今場
之後用下waiters, dudley, jr 搵下態

有希望係好 但湖人真係睇住黎食咁

見到top 5 play murray球360就諗起古狗

對面射到7成命中
咩隊都死啦
冇拉開算係咁

murray 360仲要反手finger roll 好smooth 好靚

前兩場感覺上有打翻個態翻嚟

今場開局可能比罷賽單嘢sidetrack 咗成隊都唔撚專心
奶共占自己都唔專注打波佢啲隊友都好難做

屌你老母專心打波啦共占

買斷佢咪得

奶占一個人頂住 點玩都入
Long 3 入底

好似4千萬一年？

靚咩...

條死仔rondo 仲唔出

bubble入面選擇唔多 我相信古狗會照食

我地到時中產執

又贏

2980萬啫
未使3000
平嘢來

大家都心不在焉掛
你見埋隔離箭塊 對面塞熱鹿都有啲自己拿手嘢 隊波又會想搏想贏
你睇吓班綠葉做緊乜
係你地啦 kcp jr 屎綠 禿
Davis 都唔夠 paint dominate 硬啲啦

賣咗DUDLEY同JR佢條數就差不多
買來做射手

Win未

jennie 有冇入去

成班黑鬼
俾人輪姦點算

唔好話輪姦 輪住雞姦都有 咁多麻甩佬 實有幾個中意男人

Green炒夠未…

14more

嬴唔夠廿分唔會入

間諜Green肯入未

尿綠到底有冇練波？？

作為射手...空撚晒都唔入...
買我好過啦

無rondo真係好唔掂 無人組織同壓住個場 ad打得好唔舒服

白邊第三節頭就5犯

I got it
I got it

屎綠

kcp

打四大一小

D廢老入幾球high大左以為自己好猛尻叫

KCP 唔識0度LAY UP

melo

卜真係唔讚得

第四節應該會變垃圾時間

太易打啦

頭先lbj有冇走左十步

反仆又輸

想睇 Kostas 同 Waiters

you see 非 9up
that's lakers' law

冇贏過

想睇tucker

仆綠
得一可平天下
兩個起Q宇宙無敵

Kcp攻防一體 起碼值20m一年

想睇j kidd

KCP 真係決定性

Kcp =湖人第二巨頭
第一古狗

kcp 真係贏波指標

Kcp 屎綠 先係冠軍元素

阿奶啲三分超准

真只要KCP 個場好波湖多數贏

咁向前跳都有

衰過harden呢球

射手準廢老AD咪多空間玩

cj

x factor

咁都foul

kcp快撚到

吊你古狗自己射好過比屎綠啦

dg真係廢到...

快攻之鬼化身快防之鬼

順口一問 dg有無入過波？

屎綠入得波未呀

屎綠癲到

俾間諜JM9

咪問

跑

waiters 係咪得罪左邊個...
出都唔出一陣俾佢玩下

one more pass已無意義

因為誤會入，寧願古contested shot

DG 基本WIDE OPEN 都唔會入波差制

入過

隔離個個係第二個咪good pass

係屎綠就fadeaway算啦

防守體系問題，你睇出jr都唔出佢就知